s9 plus用唔夠3個月啲電倒水咁倒

已經冇咩點打機同睇片都係咁

最近真係倒水左

用咗大半年
唔打機，平時睇下ig youtube
都算長開mon
叫做勉強撐到一日，返到屋企淨10幾%咁

Android 係咁上下，提你換note9

Post張電量使用圖黎睇睇

那有錢

唔倒wo,返工返到屋企仲有50幾百分比，lunch 狂打機wo

因為準備出新機 咁咪要降低返個電池使用時間 出咗新機再過多三個月就會解除返 等等is ok

你估依家用iOS咩

垃圾an係咁上下

Android係咁

我S8 plus嗰陣都係咁，就咁擺褲袋都好似暖蛋咁，應該關bixby/ GPS services事
先disable bixby，都係倒水就逐個disableGPS related嘅services，睇下邊個出事

關邊個先岩?

Bixby全關 無記錯唔係就咁就閂到 詳情可以Google

係咪要禁強制停止?

唔係咁簡單 係要直頭disable晒所有bixby相關嘅嘢唔比佢行

gps都係，無記錯因為係個gps module driver有問題，熄咗其中一個service就ok

差過夜

yup

火星達人表示你地全部抹黑三叔

用咗12個鐘都仲有54% 咁都叫倒水

裝置待機時間佔大部分，我都冇咩點玩apps 都已經跌到咁